[比你揀]做美國隊長定美國總統

大隻靚仔好揪 長生不老 日日換女

三軍統帥 世界權力核心 有錢 個女又靚 乜都玩過

呃正評

做美國隊長都可以做總統架姐

有連登仔中意有錢有權喎

此post已完

點解咁撚貪心

WHY NOT BOTH

做隊長可以九十耆老都咁健壯

Hail Hydra!!

有美隊咁嘅身手一樣搵大把錢大把權

唔係marvel fans 但美國隊長唔係只係衰老慢d咩 應該唔係長生不老wo